仆街Pure 又來了

仆街Pure 又來了,
之前聽啲staff講3 4月個時要減20至25%人工，咁個時個個都好唔gur,不過冇計，唯有硬食

咁而家啲staff搵到好路數想快手賠錢走，仆佢個街要人貼反減薪前既人工，而唔係減左之後既

真係好撚仆街，之前已經出warning letter比staff,唔比佢地放手足入center避，就算有傷都唔比入

我真係勤大家快啲完約，轉其他gym好過

利申：就快完contract 一完即轉
有冇黃gym推介

pish

點解又唔講下佢停左業一個半月 照出人工呢？

又想借刀？

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

可以考慮吓☺️

間野藍到仆街
叫人賠足係事實
之前消毒又唔足

全部fact
點樣借刀

咩價錢到

可以tg我
一年798/month
All club

代 通 知 金 的 計 算 方 法 ：

(一) 如 果 僱 傭 雙 方 協 定 的 通 知 期 是 以 「 日 」 或 者 「 星 期 」 為 單 位 ， 代 通 知 金 就 是 以 僱 主 或 僱 員 發 出 終 止 合 約 通 知 的 日 期 前 1 2 個 月 內 僱 員 所 賺 取 的 每 日 平 均 工 資 ， 乘 以 通 知 期 內 通 常 須 付 給 僱 員 工 資 的 日 數 來 計 算 。

(二) 如 果 僱 傭 雙 方 協 定 的 通 知 期 係 以 月 為 單 位 的 話 ， 代 通 知 金 就 會 係 以 「 通 知 日 期 」 前 1 2 個 月 內 僱 員 所 賺 取 的 每 月 平 均 工 資 ， 乘 以 通 知 期 的 月 數 來 計 算 。

繼續吹

咁姐係唔應該貼足啦

而家乜春都有得GOOGLE 都可以唔知道呢D基本勞工權益